好恐怖 無哂d機場post

好恐怖 無哂d機場post

税局都冇

時間 ：9月1日 1pm一視乎情況完結
眾所周知，機場是政府的要害。
我們一定要迫使政府回應五大訴求。

9月1日活動強調阻塞入機場的交通，不需要進入機場室內，盡量避免法律責任。

我們到博覽館看展覽或者購票，必須途經機場，沒有違反禁制令。

有車出車，有人搭車（巴士/機鐵/的士）
_________
唔該手足copy到不同的平台宣傳。
（連登，Facebook，ig ，連農牆 ...）

文宣手足請協助宣傳

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

由宜加開始 我只會推機場post

9月1開始日日入機場揸佢春袋

push

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

九月一塞爆機場交通

五大訴求 缺一不可

打狗！救人！

各位手足呢個星期狂推機場post

推